油麻地麥當勞女職員牛肉刀指嚇男食客被捕

油麻地麥當勞發生食客遭女職員以牛肉刀指嚇事件。今早（31日）6時許，油麻地眾坊街3號麥當勞，一名36歲姓劉男食客報案指，與一名36歲姓黃女職員於上址因瑣事爭執，期間黃女手持一把約38厘米長的牛肉刀指向他。
警員接報到場，經初步調查，該名女職員涉嫌藏有攻擊性武器被捕，交由油尖警區刑事調查隊第一隊跟進。《香港01》正向麥當勞查詢事件。

係咪佢性騷擾M記黑絲姐姐呀？

CLS
食個M記都比人用牛肉刀指

麥當勞點解有牛肉刀

劈鳩你做漢堡包

依家食m記得藍屍之嘛

死一打當兩件啦

斬死佢啦

做m記冇刀用㗎喎

可能係藍屍收埋

黑絲姐姐

LUNCH鍾意食牛肉咪帶定把返公司切囉

切包

得麵包刀㗎咋

如果唔係你以為嗰啲雙牛芝堡係無啦啦用魔術變出嚟

切漢堡扒唔比用牛肉刀

藍絲個身通常有刀

電影中心隔離間M 記, 本身都好X 多痴綫佬係度

廁所好多針筒

CLS

怪就怪自己唔係福建幫

啲人報警梗係作大啲架啦 , 麵包刀都好撚大把

榴槤乜乜乜

女職員高尚情操喎

M記點解會有牛肉刀

但係黎貨已經係一塊塊半成品點解會用到牛肉刀

直覺話我應該係個客好仆街。個女職員算斯文，比我實將條仆街整人肉漢堡包

大聖劈掛

今時今日咁嘅服務態度, 應該做勇武!

係咪個客明玩嘢，走入去麥記嗌干炒牛河同牛腩麵激嬲個女職員呀？

咁都講得出好明顯冇做過麥記啦

麥記大把野要切啦
就算冇野要切，正常廚房有刀都好正常啦

又冇出人命出血
俾錢保釋就完㗎啦

做過M記嘅都知道廚房有個屠宰房，整漢堡嘅時候就割一塊出黎

m記有賣牛肉包

好出奇咩

擺明本身係分咗手既情侶

好多閪客食個廿幾蚊餐當去咗5星級酒店咁

利申 做過1次m記暑期工

人肉漢堡包

M記係幾時開始有乾炒牛河賣

係呀

仲有人記得

食就係

打工又係？

撚有咩,我喺廚房做過幾年都冇切過嘢.除非你梗係要搵嘢入,咁早餐個雞扒扭扭粉都算係嘅.但嗰把係麵包閘刀嚟.

啲野唔係現成整好再煎/炸 要自己切

港女比人就慣 好多都喺EQ低能

店內自設工場？

男食客應該係個仆街

唔撚係呀話

Marketing黎 想講老麥用新鮮牛肉

打份工者 當佢透明咪得

拎刀打鬼咩

我個間有農場

無，仲請唔請人

有邊間唔等人用？
利申 咁冇前途嘅工quit咗好耐啦

果間M記龍蛇混雜, 個廁所勁撚污糟好多街友道友用過

整牛河

分分鐘又係屈

𠝹刀就吹到牛肉刀

前幾日經過油麻地麥當勞，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!
麥當勞牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛肉漢堡! 我都已經開始戒...

廚房有刀有咩出奇?

屌你老母顧客是上帝呀on9

你以為係用牛肉刀切新鮮整？

呢d 高尚職業唔係個個都可以高攀

走啊,我叫你快啲走啊,呢道唔做你生意！

用嚟劈市民
藍店不意外

已經一塊塊黎 切咩春

做咩屈人係藍

M記大把白卡廢中廢老
不過拎把刀出黎就癲d

廚房做過幾年無切過嘢...？
7仔個啲小食店

麥記廚房真係用唔著刀,亦都冇刀你用！

麵包刀當牛肉刀

麥記係有刀 不過一定唔係牛肉刀咁大把囉

M記邊到嚟牛肉刀
除非個職員自己帶

金拱門姐姐：

戇鳩麥當勞有刀有幾咁出奇啊

乜撚嘢藏有攻擊性武器啊

其實麥當勞有刀係好撚出奇

on9
唔通用手撕ar

引戰狗又引爆

人柳強

McCafé 切三文治 要刀

係唔係都攻擊性武器 好洗好用

白卡佬, 廢老, 道友乜都齊

冇牛肉刀點切足三两?

麥記啲包唔洗切，送到嚟已經切好哂上下分開

利申做過麥記

就係用手撕
佢啲漢堡扒拎出嚟就係一塊塊圓軲轆好似山渣餅咁疊埋一棟棟
要煮嗰陣就直接係雪櫃拎出嚟塞落個爐到煎
好多時會雪到兩塊痴埋一齊，就要用手掰開佢哋

36歲姓黃女職員

食個m記都比人用刀指
on9 左啲

嗰間嘢啲店員成日黑口黑面

火雞姊

攻擊性武器嚟講呢
如果係刀，仲要亮埋出嚟
的確可以判輕啲
通常判2、3個月就得
一定冇索帶觀星筆咁嚴重

嚇得我吖？拎刀咋，幾驚你話拎條索帶出黎呀

廚房用得刀嘅食物據我所知都係得板燒雞早餐同魚柳包個半塊芝士，嚴格來講個啲唔算係刀

m記有牛河

我都係想要多包茄醬啫

嗰位女職員名Nancy?

好似伊波拉病毒部戲劇情咁

個X係想點，打粗口會打冷震？

抵啦
今時今日仲食m記

流浮山刀手

餐刀就大把

m記啲包唔使切的 全部嘉頓包黎

劏死牛

慈雲山刀手

廟街一帶我大哂我睇哂

未睇清楚topic以為掉返轉

鐘意食生果都可以帶生果刀啦

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

食藍店

係

如果冇俾人斬斷手腳筋嘅覺悟
都唔好諗住入去食條薯條

請咁多part-time返嚟就係為咗將佢哋整成漢堡扒

真！女性一定係受害者

係咪問佢一齊食扭扭薯條

笑左出聲

Oh 麥當勞 had a farm....

之後就買刀要實名制

過百蚊一個餐

一睇就知係台灣啦

講到做過麥記好威咁
利申：做過

d mk仔收工要去劈友

而家做前線嗰啲成日睇埋啲西客網中晒毒，總之一行入舖頭就係賤人，一言不合就開拖，呢啲事陸續有來

蚯蚓肉

我鍾意食牛肉去到邊都要帶牛肉刀

諗起之前有隻藍屍喺麥記帶刀恐嚇，話自己賣刀告唔入，之後被人起埋底變過街老鼠

裡面d 材料唔係全部都現成一份份咩？點解仲要用牛肉刀

唔通有咁多牛做漢堡咩

梗係食客多閪要求啦

藍絲咪無事囉

咁撚樣衰

咩屠宰場呀
直頭成個農場喎ching
你以為d生菜蕃茄變出黎？
仲有雞肉雞蛋呢？
唔識唔好扮專家thx

夠女人味

最記得四五年前幫襯過一間m記
個員工一睇就知新人 收得好慢
已經開緊4部收銀
之後佢個條龍去得特別慢
然後有個阿叔屌柒佢收得慢 屌到佢喊
仲要佢喊到走左 個阿叔仲要串串貢屌埋個經理
好在當時好多正義撚 屌走個阿叔

愈係大型連鎖店愈多西客
比廿幾蚊當自己係大爺

笑死

你都黐閪線，做得慢俾人屌就一撚定架啦！就算唔係做老麥，你打字慢一撚樣俾上司屌，炒鳩埋你都仲得呀！做嘢係咁架啦！唔撚抵得就死返屋企飲媽媽奶啦臭柒！

全部都厚黑絲 唔正

你以為d漢堡真係牛肉造架？

想屌

紅店特色黎

可能係rap住點餐
躁咗

屌咗會快啲咩
百痴
尊重下人啦
戇鳩
奴隸

元朗自設既大工場

仲未計
屌完影響心情
隨時慢咗

正廢柒！伙記做嘢慢餐廳唔處理，點撚解你犯錯變咗人哋嘅責任？係咪而家啲死港燦垃圾思維係咁？

Cafe切板雞肉同包

咁撚易影響心情就死撚咗佢啦屌你老母！

真係冇刀，學生時代做m記冇切過野亦冇見過人用刀切野

支那人真係支那人
一定要鬧？？
點解可以文明啲去投訴
仲有人哋都話明新人
有咩要解決
低能

你心情咪又俾我影響到

新人有冇出糧呀屌你個閪！出得糧對得人就要做足功夫架啦！使唔撚使我落場幫撚埋佢做呀死廢閪！

你啲賤種唔屌唔鬆化，多啲嚟密啲屌，吹撚呀？

閪客出現了
唔怪得你俾用刀指住啦

我當你無睇內文 不過唔重要
想知你點理解個題目 大家分析下
"‎油麻地麥當勞女職員牛肉刀指嚇男食客被捕"

嬲嬲豬呀
咁大個人學人控制自己情緒
趕住去投胎咩
快快快

唔會用刀，就算係刀，都係訂造刀具，有晒定位標籤同防盲設計，唔會有細邊或件件唔同

斬死食藍店嘅人

你呢啲垃圾最好死鳩晒，態度錯智商低能力差，唔死都冇用

約長38cm其實個數都幾準確
精準到個位數喎
點解唔係約40cm長
定係有人度過把刀

屌你老母死賤種，商業社會唔撚啱你架喇，死撚返上大陸啦支那仔，食大鑊飯咪可以hea到死嗰一日囉戇柒鳩！

女職員牛肉刀指嚇男，食客被捕

膠刀都切到啦

斬人整叉燒包

仲好撚厚妝